覺唔覺獌仲衰撚過d 雞

比人中出完兩獲仲可以嘻嘻哈哈當贏波

Lm